大家覺唔覺林鄭算係廿一世紀既奇人？

好多人話侵侵個經歷好傳奇
全世界都反對佢
佢都可以屹立到依家

但我覺得除咗侵侵外
林鄭算係一個超級奇人
當年做AO俾人流放去英國
到07成功反cup做埋發展局局長
一路扶搖直升去政務司

去到17年
全世界都反對佢
對家針著佢黎咬時
佢都可能排除萬難做到特首（話就話，中共話事點佢做特首）

上任後兩年就冇咩特別
樣樣都正常
成功收埋泛民皮
但去咗反送中呢個歷史時機
就展現佢既奇才
明明正常政治人物
出現咁大政治危機
十居其九都會收皮

但不但冇收皮
仲越戰越勇猛
全世界包括佢盟友都同佢反面時
佢都仍然挺起胸膛去作戰
而且用既方法
係同用火水救火一樣
的確係違反常理
但佢又搞得掂班反骨仔

岩岩睇完佢去瑞士個新聞
佢都可以光明正大去接受外國傳媒訪問
屌柒班手足暴徒政治
唔單止仲諗著可以短時間內止暴制亂
仲可以反cup成個大形勢
可以永續特首

所以各位手足唔好成日笑林鄭
呢個女人係人中之龍黎
佢可以反其道而行
無視任何國際政治角力
成功完成任務

最撚抵死就係上任兩年之後個種意氣風發 見習近平含春咁款 又話咩連習主席都用佢句「志不求易、事不避難」 坐定粒六咁連任

點知就搞單咁既野

捉緊盤好大既棋

歷史俾機會佢
想佢向世界證明自己係偉人
成功人士就要行艱難既路

因為有個廢柴老闆所以廢柴員工先生存到

我覺得世界各地政客想生存
一定要去香港向林太學習

真攬炒之母 200年後會被香港奉為神

夠厚面皮就得啦
個極權政府無武器仲有特首佢做?

香港人要起個座月娥像啦
佢生日要做公共假期

aggerest

有冇人玩到林鄭咁出神入化？

攬炒母

睇完林鄭
我覺得侵侵金仔bj都好撚廢

最慘係香港人冇權炒左條柒婆

講真 做得特首 冇返咁上下醒目邊會做到
d人成日話佢弱智 其實邊有可能

冇權冇能力
柒婆太強

年件考第一
hku fresh grad直入ao
呢度連登仔冇人夠佢勁啦

面對一個痴撚線政權 就要靠一個更加痴撚線既人去推冧
林鄭呢啲痴撚線奇才面對痴撚線既中共都算係咁
睇中左呢個時機一野燒著個火頭 不斷要中共埋單

所以我無認為過佢需要下台

屌講到佢做左特首好似好勁咁
4隻字： 狐假虎威

最撚記得佢話 全部都係廢話個咀臉

以前讀中史成撚日外憂內患,
心諗 屌你老咪, 咁容易咩, 你估約埋一齊出黎食飯咁簡單呀?

今次真係見識到, 瘟疫同外憂 真係可以約埋一齊出黎咁撚樣

on撚9, 絕大多數極權政府都係咁嫁啦
開埋d on9 post

唔該唔好用正常黎形容佢，自己諗下條癲婆做官以來成功做過d咩先？係一件政績都攞唔到出嚟，所以幾十歲人都淨係識講年年考第一，實際係廢人一個，廁紙都唔識買。條癲婆根本淨係識搞破壞，百年難得一見既廢柴。

繼續we connect咪幾好

做埋國家主席就真心勁，
不過佢香港人，係無可能

佢真係一樣政績都講唔出

強行落實 唔理民意 用緊急法 支持警暴 放棄下代
埋沒良心之後是旦搵個人做都得

呢句真係勁
由佢講出呢句說話開始
即係同全香港人宣戰 已經唔打算再解釋
完全唔明點解一個特首可以咁弱智

唔覺
林鄭終會受到其惡果

爬左姐姐頭

所以我好想睇下點收科。
最無賴嘅柒共vs天災人禍。矛盾大對決。

好彩就支爆。唔好彩支支都一身屎。
一係贏一係和。I like

成日聽人講讀死書死讀書 淨係識讀書 話啲人除左讀書乜都唔識
而家真係見識到
除左讀書無樣叻 幾廿歲人買卷廁紙都要人教

係香港人真係痴線到咁都未武裝起義

所以香港人有運。而家支那咁撚亂仲要柒婆打骰。
唔好彩有個英明領導令香港亂世中成為清泉就真係大撚鑊。到時全民都係中國人/港豬。

所有大奸角都需要一個傳奇式死法

其實有沒諗過係我地香港人廢

我哋唔夠惡 唔夠狠
令佢做任何事都唔需要付出相應嘅代價
佢先愈做愈過火

Ao流放英國錯了
個仔去英國留學，主動要求降 官職去英國

佢執行能力好，好過搵一個更無能人士

中聯辨架空政府

暗黑攬炒之母

沙士都收唔到中共皮呢啲算咩野

厚顏無恥咪得
做得共產黨既狗隻隻都無恥架啦

沙士果時無侵。又無而家資訊咁流通

死忌得唔得？

唔係奇人
係好似希特拉咁既歷史大奸人

外憂內患 天災人禍今次一鋪過出曬黎

呢句真係經典
仲有69前歐洲好似10幾個國家聯名反對送中
佢完全冇淆過(都係嗰個咀面
我覺得做香港特首真係嘥咗佢嘅能力
做中共大佬應該晨早向老美宣咗戰

呢個女人全家都無好日子

個管治班底係有屎以黎最廢tim
班局長無個正常，好撚痴線

要做港共狗官必要條件有兩個：
1.夠弱智
2.夠賤格
要將依兩樣野發揮得出神入化先有機會做狗官

今次真心勁過沙士
可能因為個時支那無咁有錢，去外國無咁多
今次係傳染到香港，澳門，澳洲，日本，南韓，台灣，新加坡，馬拉，泰國，美國同墨西哥都有

佢最勁就係次次諗完d屎橋出黎一實行全部都瀨屎
721玩到一發不可收拾
10月用緊急法點火想民意轉又轉唔到
11月黎明行動佢差小小可以番盤
點知一打大學仲衰多兩錢重

見到條八婆最近意氣風發個樣九成覺得自己贏緊

做香港市長屈就左佢
以林鄭能力應該做黨主席兼軍委主席，侵都比佢撚返轉頭，到時真係厲害了佢的國

佢死嗰日做公眾假期
香港人會開心啲

所以我等緊佢幾時死
我第一個係大酒店開香檳（係佢車頭相面前）

唔好意思 唔係人黎

沙士爆果陣係喺春運後廣州（非交通樞紐），大鑊極都只係南方
今次係喺春運期間嘅九省通衢爆天時地利冇得比

中共打台灣牌香港牌又食哂屎
又比侵侵㩒住屌
一年前邊個諗到呢個局面 林奠單人匹馬迫到中共埋牆角 止暴制亂止到史上最大極權都可以比佢收皮

堅決唔封關
放毒入港
自己就去瑞士

佢過多357年都仲無事無幹的話
我圍住地球裸跑

助攻完小英都可以冇事就知佢幾勁

林母祠

支那爆WARS全世界都禁中國人入境
攬炒之母唔止唔禁，仲要免費開條路送人入黎放毒你就知佢根本冇腦

真攬抄之母
由connect 幾百萬人萬眾一心到connect埋其他國家
然後爆發傳染病仲話免費通關
一個個病歪送入嚟
佢真係好撚堅 無人能及

如果佢要買呢個武漢肺炎嘢買比嗰個瑞士記者，咁就真係傳奇人物

人不要臉天下無敵

人無恥則無敵

有幾出神入化
係香港人廢姐
人地反正府反到打杖咁，全城癱瘓
香港！？星期一照返工，星期六日繼續比狗咬
跟住淨係識捐錢比班戇尻茶餐廳
香港人就真係出神入化啦

連登仔垃圾啫

林鄭做雞你知唔知呀

其實佢仲可以喺度係因為得中共同狗隊撐腰咋喎
喺其他國家佢坐緊監添啦

佢勝在厚顏無恥，目空一切⋯⋯咁多無辜者喪命都視而不見，照樣我行我素.......
不過覺得佢精神狀態有啲問題.....

咁啊...我負責跳舞了咁

咪好似陶傑所講,係舞台上甩褲,但又唔退場又唔著返條褲繼續表現

望下前特首弱智到已經無字形容到
衰撚過小學雞

駁唔到

連超人想佢同人握手佢都威到扮見唔到
就知佢沙膽

屌你咁大個官 係咁講年年第一

年年考第一已經係佢最值得最豪的事

絕世閪人

都話係英國MI6特務，任務係解決中共

奇女子，想屌。。。

佢對我地仲有好大利用價值
咪撚落台住

做特首直頭浪費咗佢天份
應該去中南海做國家主席
直接武統台灣
向歐美列強宣戰
一雪百年國恥

唔係弱智
而係佢計過佢自己政治資本
知道點玩先最有利

2047佢就變成一堆灰喇。

勇佢老母。 祝佢早日肺炎發病

你拎希特拉講
證明柒婆上到歷史既舞台

佢無錯
的確佢向著勝利方向前進
局勢又靜咗
拉又拉咗咁多人
遲下立埋廿三條
仲有dq埋立法會

你應該要找數

行撚錯曬棋呢

幾廿年人第一次覺得真係支爆機會黎嘢
終於等到
希望預感冇錯

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

佢根本就係英國派嚟分裂香港同台灣嘅重要棋子，
由一開始港英時代已經開始，
英國精英制，
再去英國受分裂國家訓練，
返到嚟潛伏權貴身邊，
等機會俾聖靈感召...
mom po狗，我講緊電影無間道咋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

一班狗官一班奴才咁都有得吹奏。有邊一樣野佢做得好呀？樣樣都唔掂一事無成，任內所有國際地位評分全部直線仆直。日日只係識擦鞋睇下點得罪全世界，唔比邊個邊個入境，諗下點殺害香港人，咩禁蒙面法，依家現眼報啦，黑返鄰國

唔知林鄭去瑞士有冇撚鳩侵侵

喺外國可能已經畀痴線佬開槍殺左

但香港就寧願自殺都唔拉幾隻狗官一齊死

淋奠 vs 浸浸

我諗浸浸都未必穩勝

顛婆戰鬥力好強

肉坦carry?

林奠: 我年年考第一架嘛

agger

冥界開國大神

諗多咗
傀儡嚟

on9

樣樣都正常？
樓主6.9先睇新聞咋？

故宮
一地兩檢叫正常？

真心懷疑佢係英國間諜
將加速主對發揮到極致

但都下下將緊你軍呢.

係有爭議
但人地成功完成任務

原來成功完成任務=正常

樓主個腦咩構造

八奇——黑暗兵法

人無恥，便無敵

咁同依家比
6月前香港算係正常

其實佢真係好鬼
半年黎做錯幾多決定
但因為呢啲決定先令運動延續落去

今次肺炎，弱智級對應又係奇怪
加速社會屌鳩政府

想唔通，光復後可能任務完成隱退江湖
到時林鄭真英雄

唔覺

任務完成但亡國

佢知道如果社會平靜落黎，就會撤換特首
所以不斷煽風點火，只會永續運動就可以做到任期完結